民陣818無回應就升級佔機場

818係比和理非歸隊同整合軍心

如果政府再無回應就吹大雞入機場，只要和理非唔撤走，我必定會以血肉之軀擋係防止最前

無限期佔領機場！

聽日都要照入，唔留嘅話就日日入！

自推10次

推呀

幫推

我

愛

香

又拖

港

人

日日入機場就得...遊行為乜

sorry 借位 求推
突發！ 816攬炒啦你老母

去埋今日機場停一陣，儲氣集中818！

遊行係知道民意既一個好重要指標